忌廉哥主人原來係藍絲，仲講點解警察唔開槍

已report page

push！

呢D冇良心嘅人應該unfollow！

上次佢隻貓唔係因為催淚彈搞到標眼水咩
定我記錯第隻

有隻得意貓看檔好地地
但一見貓貓紅左就瘋狂利用佢推銷 跟本唔係咩好人

用隻貓黎呃人氣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲開埋基金有限公司

推爆佢
禍必及家人

推

呢個忌廉哥主人真心仆街嚟
我做廣告公司
有次搵忌廉哥拍嘢
拍攝過程有好多要求都好無理
例如迫佢講嘢又迫佢行樓梯 又用魚絲釣手
個仆街主人冇保護過忌廉哥之餘
仲繼續由得啲crew亂鳩咁嚟
（後來已屌過班crew）
一拍完 即刻問PA攞支票走人
利申非鳩噏 現場睇撚住

十個月後，貓仔已經唔係度了⋯RIP